烏克蘭媽媽殺害女兒斬下頭顱 手持女兒頭顱在街上裸逛被捕

虎毒不吃兒，烏克蘭發生恐怖殺女案！一名女子被人發現於4月29日早上全身赤裸地在街上閒逛，身上鮮血淋淋，手上更手持一把刀和一個人頭！

綜合當地媒體報道，當日清晨6點左右，有警員接獲報案指有38歲的女子（Tatiana）在街上裸體閒逛，當警員前往調查時，發現女子身上鮮血淋淋，精神狀態不穩。她一手拿著刀，另一隻手拿著裝了人頭的袋子。女子拒絕解釋發生什麼事，也拒絕告訴警方拿著誰的人頭。被捕時，女子曾用刀子刺向警察，企圖拒捕。

當晚8點半左右，警方再接到另一宗報案，一名40多歲的男子（Anton）驚嚇地表示在家中發現13歲侄女的無頭屍體。據報道，該男子與他的38歲妹妹（Tatiana）和她的女兒（Kristina）同住。

經警方調查，證實死者是Tatiana的親生女兒。Anton表示，Tatiana有工作，雖然家中貧困，但沒有被社會剝奪。有鄰居表示，Tatiana一直表現正常，沒有發現任何奇怪的現象，也沒有吸毒酗酒。而死者Kristina亦是十分開朗的孩子。

呢啲就咁L快有圖

watdafuk

個老母個樣似道友
係咪吸毒high大左殺人

烏克蘭 民主 自由 文明
點會咁

無格版呢

道友？

個個地方都有癲佬，痴線婆

民主社會冇痴線佬?
支那人夠食狗食貓啦柒頭

遠東個個三千年燦爛文明自信大國都會咁啦

有冇無碼圖

咪柒理條八毛啦

Triggered face

想打精神失常判醫院令咁坐十年又斬過

咁就少一個烏克蘭妹。

鳩估
思覺失調以為個女想害佢 跟著自衛殺人

反正都以後出唔返來，一於去到盡做埋啲其他未做過嘅事

陳同佳都可以試下係香港裸跑

好多人都係咁，係人面前一個樣，閂埋房門之後就…………!

亂論可能性大啲

you find your words funny?

點解
Btw 真係CLS

佢細佬同住

印度都有民主自由,仲係四大文明古國之一

CLS

邏輯好似有啲出錯？

因為有民主 自由 文明

你先有咁既新聞睇

克蘇魯神話劇情

咩國家都會有
不過獨裁國家一定最多
中國 俄羅斯 南美一堆國家

你既存在咪證明左樹大有枯枝囉

民主 自由 文明 同精神病有關
可以攞定下屆諾貝爾哲學獎

撞鬼？

上郵輪

咁點解唔斬細佬

咁岩發現有染 佢細佬不在街
當然都係9up

完全正確

認真, Ching快去驗下智商

rip個細路女

民主社會 係唔會有精神病 同冇壞人 所以唔需要精神科醫生同唔需要警察 法庭

Cls

俄妹是無辜的
@russlassinnocent

bath salt

有冇無打格圖

連登既五毛block極都仲有

關乜撚野事 邊個地方都有人痴線架啦
香港都有你

呢d 唔係五毛
呢d 係戇鳩仔

最後個張am

關閪事咩冇讀過書死出連登啦

慘...

東方有個聲稱有5000年文明嘅大國有仲多呢啲事

On9?

仲要好靚女 rip

nmsl

香港藍絲遲早都會咁
大家小心

補充: 錯誤歸因

即從兩個事物可能存在相關性，就得出一個事物是造成另一個事物的原因。

例子：小紅指出，過去幾個世紀全球海盜數量減少，全球溫度在升高，從而認為海盜的數量的減少造成了氣候變化。

24種常見的邏輯錯誤

又係呢啲觀點

冇錢窮一齊住冇咩問題

講得出哩句除左八毛我唔到邊個

點會呀
主要係社會氛圍影響
獨裁只係制度

長期mark左篇文

一係弱智
一係藍豬

支那賤畜唔識又係到尻up
比人屌又潛水

民主社會唔洗警察

唔駛講外國
十年前多少少
順利邨有個老野斬甩個女個頭 拎左去後山掉
到而家都未搵返個頭

講漏左 早兩年尖沙咀
老母肢解個女

呢個真
呢個世界好多潛在嘅痴線佬連登都一大堆啦

買個ac咁嚟晒

有冇高清圖

試下喺中國新聞po講啲咁嘅嘢， 屌死你呀

北韓共產 社會主義 人民聽話
點解會饑荒

Show Blocked User - 叻叻主教

香港夠有王嘉梅案啦

有無無打格既圖呢

屌你烏克蘭呀 俄乜鳩

你地臭閪蚑那
一句「吃不起別吃」 武昌麵店老闆遭食客斬首 頭顱丟落垃圾桶

清晨6點拉左個女人，夜晚8點先俾屋企人發現個細路女條屍

烏妹

扯到咁遠

洗唔洗睇返大陸case

之前老貓有好多支那意外post

好驚碌碌下有無碼圖

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

以為七宗罪

點解會諗到亂倫？

年紀差太遠，呀妹癡呀哥住殺左佢個女！？

中國一黨專政，人民愛國愛黨無異心
點會咁？

可能我思想比較有前瞻性

下，個度窮到要做代母揾食呀

所以有人怕窮多過無左自由

點解會一齊住?

獨裁社會出楊佳

其實我一看到新聞是震驚的
因為覺得烏克蘭人
教育水平高
人又高質
以上是我講的真心的印象
但再翻查資料
近年的確變得貧窮
有很多以往在科技的優勢也消失
可能也因資源不足導致
精神科治理也延誤了
才發生慘劇

人高資係真
但窮到要出賣子宮

好恐怖

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

千祈唔好投錯胎

以為我先睇到

生錯地方，喺香港出世就可以做差婆，日日打人殺人重有十皮一個月袋，重有高尚情操

咩黎架

再唔係喺被捕手足嗰度偷佢account攞嚟洗版

咁共產係咪唔會有？
食狗 食胎盤個d點計？

阿媽同個女齊住有咩問題?

唔係同埋個男人咩

關咩事
有民主有自由有文明嘅國家就唔會有殺人犯嘅咩

掂呀
入嚟講兩句啦

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

笑死用個腦諗野再打字啦 咪比人誤會你係弱智喇清

我之前已解釋過一次：

我一看到新聞是震驚的
因為覺得烏克蘭人
教育水平高
人又高質
以上是我講的真心的印象
但再翻查資料
近年的確變得貧窮
有很多以往在科技的優勢也消失
可能也因資源不足導致
精神科治理也延誤了
才發生慘劇

如果在一些落後和低端國家
發生這樣事情
我卻覺得一點也不奇怪

咁大個黑眼圈，肯定成日take野唔瞓覺

最後張圖露點，樓主一路好走

中国係有中国特色社會主義協商式民主
有人民民主專政呢個思想backup
唔同一般西式民主
而且民主係響社會主義核心價值觀入面的
中国大陸貼到周街都係
點可以話佢唔民主

中國都唔少呢 d新聞... 咁即係...???

明顯精精病

虐兒黑警可以學中國
你睇下烏克蘭仲衰啦